有冇巴打同我一樣 見到D同學要番PART TIME搵錢就覺得佢地好可憐

唔係幾明
其實一個學生係唔應該番工搵錢
點解佢地要番工搵錢?
係咪因為佢地屋企窮?
真係好可憐
唔係話睇唔起佢地/想笑鳩佢地窮撚
而係覺得佢地真係好慘
要一路番工一路讀書
平時我間唔中會請佢地食糖糖當係慰勞佢地班低下階層對社會既貢獻

有冇巴打同我一樣，見到啲弱智要開膠post刷存在感就覺得佢哋好可憐

有 我多數都會請佢地食糖糖

我多數請佢哋食腐皮算

有堆窮撚嬲嬲豬

係我就請佢食核彈